琐

10月已经过了大半 我却还在为9月的工作纠结 没办法 医院的上层领导人物在我看来 真是一个个慢吞到不行的人物 应了那句话 欠钱的是大爷 何况还是个吃国家粮的大爷呢 有点受够了的感觉。看着一摞摞的账本 我想了想 将手机里税务局的电话调入了黑名单。我开始不想去洞氮了 不过老妈说 以后老弟的生活费由我来负责 我应承了 就会做到 那么我就不能失去这份兼职 再难过我也会做下去 深呼吸就好了 我想着 这也是我成长了的一种标志 学会分担家里的责任，也是值得骄傲的事情。很忙 真的很忙 忙到不需要可以减肥 忙到每天回家就是倒头就睡 有时候躺沙发上就不知不觉的睡着了 醒了发现身上盖着被子 是我家亲爱的老妈怕我冻死了呗。其实最近也常常想起小时候的事  我感觉我独立得挺早 三岁就有自己滴床 一个人睡 不吵不闹 也比现在会照顾人 老弟很小的时候 被人欺负了 也不哭 就坐在家里楼梯上一个人发呆 我就牵着他 去那些大孩子家里 找他们的爸爸妈妈理论一遍 后来那些叔叔阿姨就跟我妈说 你家姑娘是做老师的料阿 说话轻声细语 却是条理分明 头头是道的。不过越长大越沉默的个性 呵呵 决定了老师不适合我啊  教师资格证扔抽屉里都快长霉了 唯一的用处就是教师节那天被我拿出去现现  看可以打折不了。你看 我的市侩也决定了我不能当老师啊  不那么高尚嘛。初中 高中 在我的印象里基本上已经是空白了 毕竟那时候独来独往的 所以这就注定了一切同学会都和我无关 没什么想不想的 因为根本没想过 不记得什么时候加了高中班的群 也不记得什么时候就已经被我冷落到了忽略的地步 直接不提示消息 我也不发言。 6年的时间 我只是很想念芬  那个温温柔柔的女子 就不懂怎么会有勇气做那种事。。。天堂没有人陪伴 不见得会那么好的。唉 眼泪又出来了。。。最近 我开始想不起他的脸  呵呵 一个月前那么伤心 现在忘得也彻底 留下的只是心里一点点的感觉而已。 还是不甘心多点吧  我多好一女滴啊  哈哈。我开始认识新的人 心情好的时候 我一个人看电影 心情不好的时候 我就找人看电影 就这么简单 其实 我要的 真的就是这么简单 寂寞而已？~也许吧。今天晚上很晚才回家 离开办公室的时候外面已经全黑了 长长的走廊 有点害怕 明天一切都会很好的 有温暖不刺眼的阳光 风 会将脸蛋朝向太阳的菊 大朵大朵却很雅致的扶桑花  甚至是医院的消毒水味道 还有小菠萝邮给我的包裹 让我在未来几天有了念想。其实 一切都很好 看个人怎么去适应吧 想了想 还是觉得我是个独立的女子 很好！~继续保持 